認唔認同就算全民派一萬，都要警察冇得攞？

可唔可以叫泛民好似公務員加薪咁樣拉布？

中聯辦，晚上好

但現實無可能

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

現實就係無可能，公務員加薪最後肯定含淚通過

既然公務員加薪都可以咁樣表態，點解派一萬就唔可以咁操作？
一萬俾市民，警察唔俾攞

香港政治好似唔係理可唔可能，而係取態同做唔做
點解要黑警死全家，但又容許政府派一萬嗰陣派埋俾佢地？

全民派錢，警察例外

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

我要三萬黑警都冇得攞一萬